記唔記得818和理非完咗 畀政府撚狗咁撚

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

1/10

推

2/10

但有個818和理非，都support到之後嘅勇武呀
出師有名
記住嗰和理勇方程式

冇諗過靠林鄭好耐

不分和勇